掌門人頒奧斯卡最佳電影

如果由掌門人頒今年奧斯卡最佳電影獎，會唔會避免好多尷尬？